美股認真討論區 CXII

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

加埋出面走資巴打post

一日一個post

多d人買美股係好事

我都想多d人醒覺
身邊仲有好多人諗緊買匯豐收息既傻鳩
好難點醒

由8仔/富途轉左Schwab後1個月，
仲未入貨。

有無巴打買leverage etf 既收到呢份野？

下個月仲貴

今朝起身仲未接到到爛肉咁多好消息都跌到咁

In 我張tsla 500蚊long put 直接消失左

ib

各位師兄，點睇嚟緊至下星期五的美股呢，DJI指數。

你exercise左?

冇呀
今朝6點都仲有
8點再開返唔見左
錢又未扣

唔該

有冇貨係手先?

個幾蚊你唔係介意呀話

amazon都識上去 google仲係on99咁

tsm

咁大隻股一日跌20% 用下腦都知冇可能

宜家入簡直係執錢

Put tsla call amd 個巴打仲係唔係到

MO成差不多7%息

早兩日call msft賭er贏咗
執100k走人

得6%

大戶

完文係20%冇得改

見到FB特價即刻入左

傻左仲諗着中1001開新post

TSLA 咩事

11%

柒

得個睇字

Amd 跌未想加注

買TSLA,為既唔係回報,而係智慧

當朋友當中仲談論緊買NVDA定AMZN既時候, 你彈出一句"我做緊TSLA股東啦屌你老母" NVDA價錢,AMZN級數前景,蔗渣價錢,燒鵝味道,你仲諗NVDA,AMZN真係戇撚鳩" 朋友一聽到你講,原來有樣咁抵既野佢地從來未聽過,立即覺得你係隱世美股高手, 而你係朋友當中既social status立即上升數十級, 女性友人聽到仲會覺得你係可以託付終生既伴侶

所以話,買TSLA得到既唔係回報,而係出眾既才華同獨特既眼光

tesla
均價270想放,太癲

已加100股，睇上返48先今晚

放左, 總覺得有景轟, 盤後可以一野上10%.....

之前有位CHING貼自己300蚊買左幾十萬美金TSLA
依家FATFAT

FB咩事

十次都係八次都係做戲

今日美股會唔會跟恒指插插

仲特價緊

Amazon真係識上咩？

我咁昂都賺3皮美金

特價, EASY MONEY

點解暴巴可以次次都搶到開新po 有時凌晨1001之後隔幾分鐘暴巴就出 暴巴係咪唔洗瞓覺

咩幾蚊呀，你get唔到個重點咩，按加減太慢，走唔切/追唔切呀

咁啱我食左琴晚嘅貨巴打贏多d

轉倉去波音飛機✈️

仲要好多係後生仔唔知諗乜

求屌醒
買左baba 同百度put

但佢見盤前路近3%，一開市就跳返跌1.點幾%姐，感覺到有種神秘力量

好唔好放左隻put去就算

未，預42

走左qqq😂

TSLA 勁癲

9100-9110大戶收左好多貨 唔係唔炒番上去派嘛

係呀，仲要覺得匯豐收息好醒tim呀，跑贏全球咁呀

amazon識升係幻覺黎架師兄

YTD 12%
今日做唔倒把握機會既年青人

TSLA 12% la

ARKK👍

睇埋earning先

岩岩清左一半倉，全球疫症唔識估

龜左成個月,希望好好睇睇

V唔貪心，上210比我走夠了

痴線 依個價你幾時入

Cathie Wood 一早估有機會升到6000，時間約2025

一開app 見到，同一感覺，升到fafa 聲

差d以為你係大佬彪

又大跌AMD

CLS TSLA

我覺得amzn 業績好都係橫行

召喚青姐

認真睇唔透唔敢玩，100股嘅option一錯邊即刻GG

係技術性調整

Amzn earning
Put option好似好貴
係咪預唔掂

上年買,反送中唔得閒理
都係得80股

上晝牛三，下晝熊三

我都想買1,2手炒一陣
但都太驚無玩到

唔夠膽玩

太大隻，冇咩容錯空間

同路人

2%唔收貨喎

啱啱先入咗100股 我唔貪心 升幾蚊夠

個市完全冇受病毒影響

大市係咪見頂

第二日牛一

原來橫行就叫見頂呀跌市呀熊一呀

大戶 我得50股

我覺得係，上星期五已經走左8成

心郁郁想開美股戶口
之前用香港券商買覺得好唔抵
不過追完 post都唔知簡邊個好

個倉日日比個市㩒住黎砌好痛

每次跌市都有TSLA一隻救全家

啲錢流哂入Tsla唔跌就假

Mik
知錯了 下次唔博細股

今日跌少少姐

8.23入 升到9無放
6.33又溝左

壞消息當好消息
熊市俏俏來臨了

ba下世小心d

中間小注玩短線？

AMD weekly RSI終於落返黎
AAPL重喺90，睇下幾時會pull back

賺到部iphone感覺良好

等回多d先入正股，呢排call 金同put油，等緊下星期一支爆

咩事？

Tsla 仆哂街
利申： 一手黨

新手想睇下美股，有邊個app好用？
同埋有邊幾隻股值得留意？

支那牛牛幾好，investing都ok

牛牛係連登會被人屌架

想問ba咩事

白武士出手救amd未

唔該巴打

用ib la
咩國家都有得買

Ib / first trade
支那牛不了

新手玩美股買ETF好d, QQQ , xlk, Soxx, voo果埋， 勇嘅就買倍數ETF

唔識玩了，一入就跌，一走就升

第一日上連登？仲支那牛？

但睇支那人討論佢地同胞呃支那人錢好心涼😇

依個真

AMD均價50.04,想死了

信念必勝

經常發生架啦
只係人貪得無厭
淨係記住蝕左幾多賺少幾多
唔記得賺左幾多蝕少幾多

用新twitter ac開支那牛牛apps 睇股就得
買賣不了

一樣 最終蝕住離場

買賣用IB, 支那牛用黎睇股唔會比錢佢賺

岩岩開po就去左一成文

我得cs
其實牛牛好在乜？

利申不打算開牛牛

睇支那人d留言，人踩人好正

Qcom 大家點睇最高位入 諗住揸到年尾 不過依家個勢係咁跌 年尾都未必上到嚟

最近d晶片股都回緊

我都甩哂amd tsm
amd頂住賺少少tsm蝕少少
睇下其他sector好過

我都入咗，入完郁都冇郁過，好似永遠停留左係過山車起點,個心卜卜跳！都唔知幾時先睇到佢開始上

連隻業績靚嘅intel都係爆左1棍就回

美股short put入左價內係咪一定要接貨既?

Pypl 呃貨好彩冇中計

Amd一個deep v

唔一定

如果到期呢?

用梗8仔 你哋用乜買美股

Ib, 我未過25，收三成月費手續費

3成

V!!!

有無特價入手？

22

佢想講正價月費usd10*30%咁咋下嘛

武漢肺炎都阻唔到tsla

又deep v

兩種都非常痛苦

我17x入mmm
跌左12% 啦屌

平時飲野兩蚊都慳，落場輸幾雞野可以當食生菜，但情況1真係想打死自己

咁重唔落注

到期價內都唔一定，等高手答你

入咗fb, 依家表示好撚驚

可Long Hold既～不過小心佢又突然俾FTC搞~

可Abandon/低價買返PUT/Exercise

Sor, 打錯short左係要買返/被Exercised

AAPL累全家

隔離仲有個熱門討論緊入唔入匯豐@@睇到我O晒嘴，真係唔明啲人仲玩港股做乜

tsm不如你執柒佢啦 個幾千我唔要啦

如非武肺佢跌就衝左
依家賺完轉財報等睇下星期

點睇msft

馬後炮講呢一個月
1月上左200幾50%
唔知你點賺息賺價有50%

支那肺炎係大影響d

求比人屌醒
買左8.77買左200手Eric
放唔放好

點解tesla可以唔識跌

點解美股日日都玩deep v

你岩岩燈左幾蚊走

上次出完業績洗倉

聽日回一回再入過要配置多啲穩陣野

睇嚟我都幾黑
我睇咩就跌咩

幾蚊上落對tsla濕濕碎
你睇又上番幾蚊啦

已經扑暈左自己唔敢睇了

好撚後悔買左9988
升又升得慢過人
跌又跌得多過人
坐艇中

好眼訓 但同時long左amd call put，會唔會出事

師兄買咩咁慘

49蚊amd

45入左啲 早兩日51.x岩岩好甩晒手

個市痴撚左線，v黎v去

有冇手足仲持有緊妹王amzn

已經冇人講隻爛肉

1895入 扑暈自己

驚閪肺炎咩，鬼佬都唔撚戴口罩你班散户喺到做低個市做乜鳩

多謝你買垃圾支那股

救救巴巴

其實 MCD 都好番唔少，一直有貨而且低位 call jor

新手唔識野
知錯烏

爛肉都未撚訓醒

新手指數高到

service now 同salesforce 呢D股肯定極少人識, 亦都唔會識買

50蚊AMD here
大不了咪等Q1完左先賣

有名你叫 9988 救救巴巴 仲敢買

仲要有美股 可以1股1股咁買 係都要走去買港股1手扣起哂D錢

佢同spce都玩左轉急升
都係時候玩下其他

啲人話Tesla最少值$1000
咁爛肉呢？呢期多咗咁多合作都咁，我真係睇唔透

早幾個po先講完黎

財報改做3號出

無啦啦改公佈日子 伏味濃

好彩上星期頭已經走左

利申: 平均價 74

最on9 係又有賺
變負數

自己本業黎講
tsla係行業龍頭
bynd好似差好遠喎

救救巴巴笑左

入 AMD 定 MMM 好

之前見有巴打講完

我192.x有貨，可惜唔多

我早兩星期咪提過 但係無咩人討論

唔識呢兩隻野咩黎無買既意欲

均價1780 妹咗半年

Tsla搭咗space x唔識停

買TSLA

我保證仲有一段時間會繼續升

講咩都假

Hi 手足

好出名喎呢兩隻，你肯定少人識？

Amd真係垃撚圾

market order

唔撈it 都識啦呢兩隻

上返琴日收市價
還好啦

屌你囉...俾我話兩句沖左上去 食埋我隻call 屌

rip

道指大棍上落

我睇到眼都突埋

咩消息

AMD

AMD YES!

WHO 宣佈全球緊急情況

Stonk

棍上wo

嘆為觀止

世界末日 照升

走啊

信 tsla 唔驚！ yeah ！

做咩撚野
世界末日了

今日個市咩事W型上落

真係9 買都升

早知張bynd d錢all in tsla

早左食道call tim

係咪世界末日啦，個市咩事

Amzn

+9%

Amzn財報靚仔到

臨收走左amzn...

amzn係差個理由升上去

美股又牛了

visa gg

v eps missed 0.01

Amzn咪升咁多好無

AMZN 真係翻生
今次又可以升幾耐

Amzn升咁多 我唔識計值call值幾錢...

咁就執咗一球

見前排有班人係咁屌amzn 就知hold實佢係冇錯

睇漏左AMZN 財報

會唔會冇人接貨

shares gained 9.10% in after-hours trade after the report.

12 了

真係未見過人做long 價外行權 其實得唔得嫁呢
如果佢張500 long put 真係行權左 對家開心死

屌 visa205均價入咗100股 有排坐了

400蚊美金 趺都趺左啦

好彩買多左amzn

放心，升左11％，一日升幅滿足晒啦

Amzn等到發霉，老懷安慰，welcome back to 4 commas club

哇頂，仲想睇埋聽日先諗部署
咁樣倒彈法...

鬼佬去一仔又奶西又環保根本唔會怕病毒

之前都話左分分鐘10%上落，係好多人唔信業績嘅威力

唔會嫁實有程式盤接

AMZN梅撚左成個月，依家先升

香港啲鬼佬不嬲廢黎

早左開call 行到冇哂時間值先爆升真係冇計

瘋了 真的瘋了

Amzn連盤後價都貫徹高開低走嘅作風

amzn真係好耐冇郁過啦，所以一炮過追返晒
都好既，俾d新手睇到，唔好以為美女好穩陣，其實大波幅過港女好多倍

除非有天災例如風暴，破壞左佢哋喺佛羅里達州嘅設備＞好似上年有發生過

尋晚扑暈左自己
今朝醒返又錯過左特價時段

今晚先再算，隻閪野信唔撚過

唔會賭ER
一係買call 一係升爆再short

感謝黨今日早醒左睇財報，搵到人接貨

隨時今晚拉升其他股 大戶派貨 之後一齊跌
少注跟炒賭下就算

Tqqq 早幾日買既巴打

Amazon又要等佢跌返再入貨

尋晚仆暈左自己
我隻Visa呀
繼續坐，今晚升番

我估咁急第1日升完10％，應該都要回下氣整固幾日再上

簡單直接而又暴力

咪又係屌升返100點肺你老母炎咩，咁驚就買定棺材啦，買乜撚嘢股票

有咩見解？？

愛股DHR👍

3號到google

尋晚真係

爛肉同tsla都係賣緊夢想,唔係賣緊實績
tsla而家就快夢想成真,咪一直爆升
爛肉D合作,暫時都未見到可以取代傳統用,只係比D公司多一個gimmick,其實相差好遠

塊肉煎完 食落陣味好似食緊著緊火啲草嘅煙味咁 冇脂肪嘅戶日味 都幾難頂 又乾

訓前見紅 訓醒全綠
美股真係痴撚線架

上晝熊三，下晝牛三

訓前減左AMD
訓醒

訓前見 amd 45蚊 訓醒升翻上去49蚊 心諗做乜9

stronghold

真係夜晚扑暈自己就算

無事啦

50個陣放左5股
琴晚唔記得入返
無論佢升定跌都唔知做緊乜9

visa盤後咩事

繼續 strong hold

老實講 如果夢想就快成真 就唔會係咁既價錢 所以有閒錢都會拎來買小小

ko坐左幾個月終於都爆升
咩事爆升

出earning report

amzn 賣口罩應該勁過black Friday ，
不過肺炎又係壞消息黎，都唔知入唔入貨好

Nintendo Switch遊戲主機累積銷量 已超越當年的超級任天堂

任天堂稍早公布2019財年第三季財報結果，其中顯示在2019年10月至12月期間銷售1081萬台Nintendo Switch遊戲主機，同時也已經累積銷售超過5248萬台記錄，超越過去超級任天堂 (Super Nintendo)遊戲主機創下的4900萬台銷售規模。

而在遊戲作品銷售表現部分，去年11月中正式推出的《寶可夢 劍／盾》總計累積銷售達1606萬套，其中光是在日本境內就銷售超過421萬套，海外市場則累積銷售
達1185萬套。

另外，2017年推出的《瑪利歐賽車8 豪華版》在2019財年計算期間依然累積銷售達627萬套，累積至今的銷售套數更達2296萬套。上市已久的《任天堂明星大亂鬥 特
別版》更在2019財年計算期間累積銷售387萬套，至今累積銷售1768萬套，《薩爾達傳說 曠野之息》則是在2019財年計算期間累積銷售達356萬套、至今累積銷售套數則是1634萬套。

其餘銷售套數超過百萬的遊戲作品，更包含累積銷售達537萬套的《路易吉洋樓3》、累積銷售達504萬套的《超級瑪利歐創作家2》，以及累積銷售達419萬套的《薩爾達傳說 織夢島》。

手機遊戲營收成長驚人

在手機遊戲銷售表現方面，依照數據統計分析公司Sensor Tower調查結果，任天堂所推行6款手機遊戲已經創造10億美元營收規模，並且在全球地區創下4.52億次累積下載次數。

其中，《聖火降魔錄 英雄雲集 (Fire Emblem Heroes)》累積營收達6.56億美元，約佔任天堂手機遊戲營收61%，其次則是《動物之森 口袋露營廣場 (Animal Crossing:
Pocket Camp)》與《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，營收分別各佔12%及11%。

至於《瑪利歐賽車巡迴賽 (Mario Kart Tour)》與《超級瑪利歐酷跑 (SUPER MARIORUN)》則分別佔據總營收的8%、7%，但《瑪利歐醫生世界 (Dr. Mario World)》營收
佔比則不到1%。

手機遊戲獲利最大市場為日本，營收規模達5.81億美元，佔整體營收54%，其次則是美國，營收規模達2.16億美元，佔整體營收29%，其中又以《瑪利歐賽車巡迴賽》、《超級瑪利歐酷跑》最受美國玩家歡迎，但其他遊戲則受玩家接受度影響，依然是在日本市場較受歡迎。

不過，從《聖火降魔錄 英雄雲集》僅佔所有遊戲下載次數的4%比例，卻呈現最高營收表現情況來看，顯然課金模式還是讓任天堂賺取不少獲利，換算後的每次下載對應
營收金額達41美元。但以任天堂先前透露說法，強調不會僅只是透過課金方式增加營收，認為創造有趣遊戲還是最根本發展模式，同時也不希望合作遊戲廠商因為過分
課金而影響遊戲原本樂趣，因此也會督促自己與其他合作夥伴避免過分課金創造營收。

從《超級瑪利歐酷跑》採取買斷遊玩，而後續推出的《瑪利歐賽車巡迴賽》與《動物之森 口袋露營廣場》均採用訂閱遊玩方式，顯示任天堂也持續嘗試不同獲取營收
方式，預期在2020年也會持續透過不同方式增加獲利機會。

不要再說了 我由賺幾百美元變負幾百 不過visa呢啲股長揸實冇死 今晚再入多100股 等一年後再睇就會好開心

你肯定係rip?

Bin c

高追咗Tesla 全因信念

咁有信念之前唔買

之前未出糧

琴晚忍痛走咗AMD轉晒去AMZN

乜可以賣完即買咩？

中段走amd 尾段入amzn
不過我蝕晒amd段升幅
我用支那牛

冇溝到

琴日仲跌緊，偷入左防守股，點知起身會升 美股真係好神奇

strong hold la 唔睇短期波幅了
反正美股長線一定升

〈財報〉Visa Q1營收不如市場預期 盤後股價大跌3%

金融支付服務巨頭 Visa 週四 (30 日) 於美股盤後公布 Q1 財報，雖獲利優且業務整體增長，但本季營收不如市場預期，拖累 Visa 週四股價。

Visa(V-US)週四 (30 日) 上漲 1.66% 以每股 208.21 美元作收，而在財報公布後，VISA 盤後股價大跌 3%，至每股 201.96 美元。

基於 GAAP 財報關鍵數據：

淨收入報 33 億美元，年增 10%，優於去年同期的 30 億美元
淨營收報 60.5 億美元，年增 10.7%，低於市場預期的 60.8 億美元，優於去年同期 55.06 億美元
營業收入報 40.2 億美元，年增 8.07。
調整後 EPS 報 1.46 美元，年增 12.31%，符合市場預期，優於去年同期 1.30 美元
交易支付總額報 378 億美元，年增 11%
服務收入報 26 億美元，年增 9%
數據處理營收報 29 億美元，年增 16%
國際交易營收報 20 億美元，年增 9%
其他項目營收為 3.65 億美元，年增 22%
本季度基本業務驅動力的增長仍然強勁，總支付額年增 8%，不計歐洲境內的跨境交易量年增 9%，整體轉帳支付量年增 11%

Visa 董事長兼首席執行長 Alfred Kelly 表示：「2020 財年第一季度財報反映了全球業績穩定和強勁增長，我們持續建立和更新夥伴關係，本季度我們對於收購 Plaid 也感到樂觀，期待未來能一同推動業務增長。」

Visa 於本月宣布以 53 億美元的價格收購了金融服務 API 公司 Plaid，這將改善 VISA 與金融初創公司的關係，Plaid 致力於開發金融服務 API，幫助開發者共享銀行等相關金融機構的信息。

公司 2020 財測展望：

展望未來，Visa 認為 2020 全年收入將以低端兩位數增長，EPS 增長約為 15%，客戶獎勵佔總收入的百分比介於 22.5% 至 23.5% 區間。

分析師則預計營收增長為 10.7%，EPS 增長 13.8%。在過去兩年裡，Visa 公布的季度營收有 88% 超過市場預期，平均獲利預估值也超過市場預期。

競爭對手萬事達 Mastercard (MA-US) 在前一日財報中表示，由於萬事達卡在中國流入和流出的跨境交易，有相當大的部分是電子商務，因此和武漢肺炎疫情有「自然對沖」的關係，市場也積極關注 Visa 是否受疫情影響。

Visa 股票在過去三個月中上漲了 16%，相較同期美股道瓊工業平均指數則上漲 6%。

早排206入左
又可以慢慢坐

〈財報〉亞馬遜Q4獲利遠高於預期 財測正面 盤後大漲12%

亞馬遜 (AMZN-US) 週四盤後公布第四季財報，獲利遠高於預期，激勵盤後一度大漲至 12.3% 以上，讓市值飆升至 1.05 兆美元，加入蘋果、Alphabet 和微軟的破兆美元企業陣營。

財報關鍵數據

EPS6.47 美元，根據 Refinitiv 調查，分析師先前估計僅 4.03 美元。
純益年增 8% 至 32.7 億美元，高於分析師預期的 20 億美元。
淨銷售額年增 21% 至 874.4 億美元，根據 Refinitiv 調查，分析師先前估計 860.2 億美元。
營業收入 39 億美元。
AWS 營收年增 34% 至 99.5 億美元，根據 FactSet 調查，分析師先前估計 98.1 億美元。
產品銷售年增 13%、服務銷售年增 33%。
北美銷售年增 21.6%、國際銷售年增 14.3%。
全球運輸成本年增 43% 至 128.8 億美元
營收增加顯示出亞馬遜對加速運輸的投資正確，提高了消費者的購買意願，且亞馬遜的第一季財測也相當正面。

2019 全財年

淨銷售額年增 20% 至 2805 億美元，2018 全年為 2329 億美元。(若扣除外匯全年不利變化造成的 26 億美元衝擊後，淨銷售額年增 22%。)
營業收入自 2018 年的 124 億美元增加至 145 億美元。
純益自 2018 年的 101 億美元增加至 116 億美元。
EPS 自 2018 年的 20.14 美元上升至 23.01 美元。
亞馬遜結束 2019 年時現金與有價證券 550 億美元、長期債券 235 億美元、全球雇員增加 23% 至 79.8 萬人。

第一季財測

營收介於 690 億美元至 730 億美元區間。
亞馬遜執行長貝佐斯 (Jeff Bezos) 表示，本季比過往有更多人加入 Prime 會員。目前亞馬遜全球付費的 Prime 會員人數超過 1.5 億人。

亞馬遜上一回公布全球付費的 Prime 會員人數是在 2018 年 4 月，當時稱該人數已經突破 1 億人。

一如預期，亞馬遜全球運輸成本大幅增加，年率增加 43% 至 129 億美元。去年 10 月公布上一季財報時，亞馬遜稱將在假期購物季支出 15 億美元以擴大一日和當日交貨方案。儘管亞馬遜的投資金額增加，但純益卻反彈上升。

部門營收成長

訂閱服務

營收年增 32% 至 52.4 億美元。
此部門含 Prime 會員費、無限音樂 (Music Unlimited) 和 Prime 影音 (Prime Video Channels)。亞馬遜稱， Music Unlimited 訂閱人數成長超過 50%。

雲端業務營收

年增 34% 至 99.5 億美元。
此較第三季成績稍微下滑，因第三季 AWS 營收成長 35%。

AWS 營業收入年增 19% 至 26 億美元，高於共識預期的 24.5 億美元。

其他部門

此部門主要包含廣告業務。

營收年增 41% 至 48 億美元。
實體店面銷售

主要包含全食超市。

營收年率下降 1% 至 43.6 億美元。

V 自己差都算，盤前累埋我 MA

其實中國疫情咁大獲應該點都會影響美國經濟？
但望落美股真係好強勢
（美股已經減淨30%）

大佬彪呢

佢叫人買但自己手渣得幾股

人哋訓身all in 咗

均價181x

我有

新手報到!
6月開始接觸美股
都係all in 左 tesla
因為我自己淨係熟 tesla 啲野

好多有錢人

恭喜發大財

靜靜地!

個問題係
其實大陸個疫情係咪真係咁大鑊
如果只係睇香港嘅傳媒同網上言論，咁的確係如煉獄一樣
但係傳播率比 sars 高，而死亡率其實係咪真係去到得人驚嘅地步
我有懷疑
當然身體潺弱或年紀老邁嘅就要加倍小心
美股借勢震兩下亦好正常
如實際殺傷力其實唔大嘅話，我諗可能連港股都好快彈返上去都未定

好後悔冇早少少學買股票
2019年如果淨係買 SPY 呢啲指數基金都有成20個%
個女又就出世 開始會開支大
嗰時仲因為驚 所以放左80k加紙喺GIC 120日先得2%
依加等4月到期先拎得返 得500幾蚊息
btw 唔明點解會咁多 financial analysts 去借股沽TSLA
佢Q3已經轉虧為營 公佈Q4前仲有大量人沽

傳統汽車業/油公司 好想佢死

痴線......

港女又阻住美女升

算啦 你都賺左成200%， 早入可能冇呢

其實我睇就應該冇乜可能
我自己理解啦下
我係覺得世界喺到改變緊
未來20年會多好多電車
所以我先會去買龍頭既 tesla
佢技術 ahead 人地太多 根本冇得跑其他人
我估2020年底應該會有4位數 tesla
上海 giga factory 喺肺炎過後 model 3 同 y 應該會大賣
加上佢遲下出既新電池技術應該會再升個市 太多利好消息

股神

我覺得係好彩姐老實講
因為我本身好中意 Tesla

借勢調整>特朗仔救市>連任

出糧會唔會再入貨？
長線我都睇好 不過冇咁多錢 又唔敢買多
短期一跌冇錢流動就大鑊⋯⋯

AMZN 1950 Call，今晚開市即放

會呀
但未知幾時入好
可能就咁入算
反正我係 expect 長揸
我都有留意波音
如果佢可以起死回生 都係可以長揸我覺得
btw 我都係因為放左好多錢喺定期 都冇乜流動錢 所以都驚驚地

賭咁大

Tesla賺完，拎去買亞馬遜

我想問你地啲中文財經news係邊睇
有時攰真係唔想睇咁多英文字
但想係用app睇

想問下點樣睇？
Usd 22550 一張？ 有十一張？
即係廿四萬幾？
幾錢入架？

Full pay買樓

應該賺50000到啦

有11張，現在總數22550

可以諗諗

尋晚先買，唔知有冇50000咁多

係就貼倉 睇下有幾勁

如果中國封城封省都唔嚴重？咩叫嚴重？核爆？

新手報到
如果依定入手tqqq 揸返一年半載有冇咩大問題

而家最大risk應該係wars？
其實如果想長揸係咪qqq穩陣d

我都有張 但驚開市閪價

唔好低過1950就得

我係驚個莊 用負溢價接翻啲貨
始終按道理都成$1xx up一張 好貴
升十幾倍

Options 係點計架其實？
淨係買左少少正股 唔係好明

一個爐燒一條屍體燒3個hrs, 焚化爐有14個爐，個焚化爐現時一日24小時不停燒，根本個死亡率係極高

聽日trump可能甩難，算係好消息

想問一下options一張係咪100股？

而家計唔到死亡率 就算計都剩係計好番同死既人
同埋支那會講咩
唔爆到七彩會咁封

AMD 跌完？

係 一張 100股

Ft可以

一齊發大財

點搞 仲要星期五今日
知錯了

驚咩 put得amd就睇死佢跌架啦

除左Yang , 有咩美股可以沽爆支那支港 ?

大家揀QQQ定VGT?
好難揀

SQQQ

TQQQ

周四海岬型船舶BCI指數創歷史新低；因國際海事組織(IMO)制定新的運輸法規，導致燃油成本升高，加上冠狀病毒疫情持續擴大，導致季節性需求放緩，亦打壓各運價跌跌不休，其中BDI指數跌逾3年低點，BCI挫近百點，創歷史新低，而BPI為連9黑；最新報價波羅的海乾散裝綜合指數(BDI)下跌27點，收作498點，跌逾5%；海岬型運費指數(BCI)下跌92點，急挫近99%，收盤1點，其平均日租金下跌406元，至每艘4081美元。

巴拿馬極限型運費指數(BPI)跌32點，收作595點，跌逾5%，其平均日租金為每艘5351美元，下跌297美元；超輕便極限型運費指數(BSI)跌5點，收作528點。

期暴趺

買返架tsla未

一日未穿返條10天線
一日都唔好買貨住

唔知amzn可唔可以企穩+10% 收市

ASHR
CHAD
CWEB
CQQQ
FXI
YINN
FXP
CHAU
YXI
long果D自己short返

想用中文睇財經應該唔好買美股

baba 可以跌幾多

跌嗎

美帝比平貨你地執仲想點

苦苦堅持

早知今朝after hour 放左佢

今晚又做特價

跌一跌俾位我走走

唔想睇英文，就買ETF囉

邊有可能買美股唔想睇英文news

最簡單睇 Trump twitter

睇怕今晚V唔起

落左訂 cybertruck

非支那股，應該得TSM多中文news

唔想睇英文睇美股認真討論區就得

就好似買美股要買中概股

最好跌多d啦

要買中概念就買上面巴打推果d, 3倍睇淡果d

sorry 想睇中文news既巴打 但真係有啲反智

支那向全球經濟輸出海嘯
今晚走埋amzn call就收手觀望下先

之類都仲要jer住話我淨係想睇中文news係做乜事
無咪無囉屌下啲入黎跟風買肉跌一跌就叫晒老母嗰啲好過啦

講下都唔得呀

成日用電腦上investing 都比佢話有ad block但係明明無開

睇咩報紙呀，買靈感啦

我琴日食左半今晚應該又買返

期待已久嘅支爆

歐洲一片血紅，真係陰公

脫歐其實都唔係咩好事
不過消化左咁解
FEEL到大英同EU分手要奶多D共
但又唔敢得罪美帝
睇見都覺得老尷

點解全部殘體字

用英文睇啦

visa 咩事

amazon做乜鳩屌升

吓，咁都問？

咪燈啦

Visa Inc. reported record quarterly profit and processed more than $3 trillion in transactions, a record for the quarter, driving a 10% revenue growth.

Still, revenue and net income fell slightly short of Wall Street projections, according to FactSet, even as per-share profit matched expectations.

英國無人才，得左膠。奶共奶到⋯⋯

淡倉？

琴晚入左10股amzn

fatlafatla

tesla 仲升唔升得起

Tesla 首席分析師格sir 長遠睇6000蚊

諗緊買唔買
DAL long call好

有冇CHING追左3M 但見佢派息唔係好多
仲要岩岩CUT人手
其實CUT人手識瘦身唔係咩問題
唔知有冇得V番上去

3M幅圖真係麻麻

簽名啦

不嬲美股波可以好大, 睇隻TSLA就知

穿晒所有MA

美女波動向上
港女波動向下
正常人都識點選

我覺得TSLA唔可以作準
冇業績support根本係泡沫緊

簽左

慘得過你篤極都唔爆
玩玩下就amaz 咁成真

開市喇

升緊未來

amazon繼續高開低收

Amzn升百幾蚊

巴打入咗貨？

好撚癲

靠隻Amazon 托住個市

今朝after hour走左一半

V大減價啊 入貨啦

冇摔角睇？

我d貨舊年架喇

Amzn大逃亡

Cls
Amazon啲Call爆升400幾%
如果有入貨就正

開市一到200蚊鑽石底就彈返上202

amzn

1年後會多謝自己無買錯,千奇唔好賣

個人覺得呢隻股仲有得跌

FatFat

已溝多100股 等間再跌再溝 all in

大swing日日賺

會唔會賭埋GOOGL

V 同 微軟 兩隻好1516。 星期五好似唔係咁適合入場

想

一陣weekend爆左幾萬單武漢肺炎 星期一開市又恐慌

MSFT我琴日放左，放得就放

Amazon 開party,無位入， Tesla 650又放左。都唔知入手邊隻好

大户

第4季google做過乜
會令市場預計佢收多成19% revenue

一晚賺成80萬

番工做到隻狗咁先僅僅有佢一晚既收入
仲要唔使交稅比濕鳩港共

好在有yang頂一頂個倉

玩option 輸左萬幾

amzn 希望唔好再高開低走

下個禮拜應該咁升得勁

nio又大跌

死大陸狗拖累全世界

大陸狗累到香港咁慘唔賺下佢真係對唔住自己

道指同標普嘅圖似開始調整

google本身個價已經低估
再加上廣告收入幾乎同市場氣氛成正比 而Q4環球市場相當好 幾乎有7~8成既指數都係高位/破頂 (除左香港, 中國...)

不過佢Q4都用左好多錢去收購公司FOR佢自己個cloud service
唔知市場點樣解讀

得番個位數V同TBills, VGLT係倉

咩事趺咁多

得閒搵人幫手post下

我見佢係咁插水
諗住買少少玩佢下星期一ER

我上星期五走晒

支爆影響全球

跌1%咋喎

世界工廠無工開

斬左半tsm 買入nee 我而家15％都係nee 債 優先股 股

忍手

道指同標普同上星期五最高位比，其實跌左3%

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

期待星期一A股開市

早幾日買定少少yang

嚴禁惡意沽空 否則熔斷

你咁講其實姐係拉長到一個月黎睇其實跌0.1%

可能最後市都無得開

上星期put左油，call左黃金，期待支爆

冇開港股就GG，再比人沽

你講乜

NEE真係, 完全唔受大陸影響, 一支獨秀

我都唔明佢講咩

IBM升乜? 換CEO?

M$ 13%
MA 15%
UPRO 16%
AAPL 25%
AMZN 15% 啱啱放咗 其他唔知放唔放好

Miss 左

今日買都得 等支爆

其實盡量唔好同支港關連太大 唔係既話就無左去美股玩既意義了

佢托左納指50點，昨日就有msft托, 前日就apple

等支爆就是爽

期待已久

APT
LAKE
MMM
VIR
JNJ

想入google博下

半導體股好多都高位跌左1成

第二次洗倉

Amazon 頂住架雞頭
今日發光發亮啦

如果係咁洗倉仲叫唔叫洗倉

PPPPPPPUT

隻野係美板941黎，成日佢升完果市就冧

有排坐

soxl先算

SOXX

3m 終於落過160

佢做咩野事

仲揸緊?

冇底

掂
插得好

Strong hold

沖個涼就跌到咁 成個星期打回原形

高位都插左一成

aapl 又跌返一個月前水位

唔跌下邊有位入
美股好快V番上去架啦驚閪

借勢調整下點都要啦，一路爆上去特朗仔點英雄救美

同意，再回多d我就入一注先

升跌都冇咩感覺

白宮聯署：香港真普選計劃
2月1日截止，欠50,429個簽名，要簽爆10萬個！！

仆街paypal

道指應該會穿28000

肉無啦無啦 睇嚟要止蝕

有無乜股同支那無乜關連？
買開個啲Aapl tsm Tsla都會俾支那搞到

六七年前仲用緊你公司啲服務

amzn苦主終於可以威

Facebook Google囉

你威水啦今晚

Lockheed Martin

笑甚麼笑

我覺得分分鐘要落返27500左右

spce, bynd

係呀，中移動呀，次次佢升，個市就開始冧

如果奶咗嘢要被隔離，解悶或接觸外界都係靠佢地㗎啦，不過個個做低個市，好難搞唔到

師兄點睇納指

3m咁頑強架快啲跌穿155啦

股價高低我唔理
最緊要間公司業務唔好俾支那搞到

清可摸以唔沖涼

咁Netflix可以諗下

納指上落大d, 正常係再跌多d，不過今日有Amazon 頂住，短期我覺得起碼落返9000先

沖涼嗰陣扑暈自己ok？

我去研究下先netflix
始終對mark sucker無好感

twtr,有侵侵光環護住

暈已扑

唔會直落啦，下星期到Google 出業績，又可以托下個市

lmt 跌得仲勁過ma msft

1日
amzn通常業績後一日(星期一)就收皮 之後就玩橫行

呢度係10張？

新手想問。。美股期權～係咪同當牛熊玩就可以？

call 黃金，put 石油都好爽

期權難玩好多

姐係今晚最好放左佢？

咁市俾支那玩串晒
我揸住call 唔搏再升 走晒

美股激d, 成萬億美元嘅Amazon 都抽到10%，港股就賭博feel多d

金都易睇
石油反而成日輸

聽人講美股日日升 我一買就跌!

佢應該10張@26$ 咁上下

打暈自己

醒返先當一日

而家完全就係尋日早段個市咁
尋日根本消失左...

算啦，旅行中唔理啦...

如果買正股呢

1月頭開始買 買完個爛肉就跌 而家買google又跌 唔識玩

麵麵2號

一樣，買完V跌到仆係道
AAPL 又係一樣

而家跟麵麵買7500賺到笑

1月頭玩肉應該都賺架喎
google 就無得輸既
不過你都無可能日日升姐

正股長揸冇所謂啦
但amzn 成日跑輸大市 要扑暈自己

AMZN 今日高位減持!

想問YANG係跟邊隻指數行

唔該晒巴打

莊家股黎 點解要入佢
連班大陸人由佢上市果日到宜家
都踩到佢一文不值
不過比佢夾硬拉高

諗住佢34蚊有支持可以搏一轉短炒 仆街一下轟左廿幾%落去

今日睇翻先知 佢用咗一年時間破歷史新高
但而家仲未企穩

爛肉比人日日煲被人告，同一篇新聞睇左三次

快撚d 業績啦屌

爛肉係邊隻

屌幾時出

bynd

呢個星期頭幾個利好消息出都係升一升就跌到仆街

上a50

哇..110，好彩早兩日止蝕左，財報亦唔睇好

今日乜事跌成5%
明明咁多利好消息

Fb咩事

我估大市問題

跌成500點，星期一中國開市一定好好睇

抵死 fb吃屎吧

做咩咁憎fb

見頂回套，影響力減少

真係唔知跌乜春
同KFC試新雞完全無反應 係咁插落去

奶共第一股

奶共 見低就踩佢兩腳
有貨既巴打sor

係咁出新聞講law suit 睇左N 次

個勢似直接質低美股，星期一中國開市就跌得更多(個人見解)

淡友連環拳，連HIT好友

好彩冇貨

我諗係安全起見避星期六日壞消息姐，通常啲濕鳩野都係等收市爆鑊，等大家走唔到貨

最近無留意佢

好撚精彩
莊家+傻散大戰Muddy Waters

1) 獲利回吐
2) 肺炎有擴散到海外跡象
3) 美國係支那開始撒僑

好似講緊呢幾點

日日都話間supplier要告佢

重覆睇左好多次，每日開隔幾粒鐘就出一次新聞
Don Lee farm Don Lee Farm Don Lee Farm

20萬本金，葡萄

今晚唔知插幾多

都要繼續揸架啦

如果唔係Amazon 頂住會插多幾多

入錯bynd d profit 就黎比佢食番轉頭，果日中SP 係我on9 蝕小小都應該平左去，呢個星期放血咁放

插多160

diu 上星期263蚊高J左

原來tsla仲係綠燈 痴線

冇嘢阻到佢

指數今日新低了

其實支那係咪真係咁多人用電動車

AAPL 直瀉

victory

之前重倉左仆街了

啱啱又屌返上去

我有一堆apple , msft同spy call 係2月21結

蝕到仆街

唔知溝定斬好

屌 跌撚夠未

出業績前一日入 仲沾沾自喜緊一買瞓醒就升
依家倒輸緊

支那累事

Aapl條直線

磨損大 長揸會收皮

溝一溝 下星期一大機會彈一彈 唔彈就..

而家入唔入AAPL好?

AAPL隻CALL一日無左800美金

莫非真熊市

尋日臨瞓前見升緊所以set高左個限價結果走唔到，而家唔知等幾耐先返到鄉下，本身只係差0.7%就可以走曬

港股，A股，甚至亞洲股市好快崩潰
資金最後會流入美股
現階段8成cash,1成美股，1成沽港股

312入左AAPL

03年美股都無大跌
現時情況的確唔樂觀，但唔加貨即可，唔會亂減貨

特價時段

tsm 特價呀喂

我仲有1張call都係

今朝瞓死左仲淡淡定，好在有d put補少少血，但咁樣一跌唔知星期一會點

其實點解今日跌咁多？
我入左pool

個歷史最高價係咪error 咋

唔差在睇埋星期一 A股表演先入

玩納期左一巴右一巴完全捉唔到 好彩swing trade金回番血

唔係error,因此長期計呢隻係不斷損耗，已經多次合股，回推返過去相對高位個數就會變到好大，一世都唔會上得番去

我都係咁諗
睇多一個禮拜先都仲得等佢插多d先

LK

點解唔早D見到你Comment

成個美股都跌緊 TSLA 一枝獨秀升

又係呢個鐘數彈
玩撚晒啦

好想接波音貨
但係應該幾錢入好？
我見有息派 好過放 savings

入左第一注
睇佢個圓頂同其他半導體個圖
應該仲有機會買到

有冇人有入vir

沿著你設計那些曲線

今日入 GOOGL 定 星期一入好

平得過1.18%
仲太貴

其他錢抽哂黎入tesla

V

琴日第一次入美股
入左FB同AMD...屌

跌市姐 冷靜

點解googl仲平過goog，唔係前者有票咩

前者有票啊

就係講緊有票應該價高dd先係

v 5%

暴跌gg

屌， 好彩聽暴巴話疫症唔好睇少， 轉左大部份做cash姐.....

GOOGL都係等星期一先 橫掂收市先出earnings

唔係高位買其實無咩跌

130入爛肉個堆唔知走哂未

Amd要耐d先破到50

巴打唔係好明
如果大跌市既可以上返？

應該唔關事，等於有啲股太大隻拆股，歷史低位係負數

Amzn 守唔到萬億
靚財報但遇上大跌市

有無例子

今日個市真係痴咗線 感覺上個二月都唔會好得去邊
有張二月尾lc 凍過水

到一月尾依家得返兩成貨
小心駛得萬年船

轉哂勢
美股要調整

係呀，早幾日我都話似轉勢，我全cash

跌其實仲好啦，可以分注再入

再次善意提醒，唔好亂沽空美股，cash已經係最好對沖
一陣遇大反彈夾到你喊，利息同損耗夾到你傻

分注入好重要

正 下星期香港暴跌

唔會，因為衍生工具本身有時間損耗，tvix咁多年加埋既時間損耗已經超愈左potential drop,美股s&p要drop to zero,再合股，再drop to zero幾次先有可能cover到，對美國而言係無可能

tvix 果類型用黎對沖個市就ok, vix指數好敏感，揸好少夠對沖用

想問下TBill既問題

我理解係如果買etf
好處係有人幫你要既年期(長中短)既TBill組合
有唔同coupon同maturity date密d有息派
但派息要7折同埋有fund expense扣

除此之外仲有無咩會影響到兩者既return會有唔同
假設都係同年期既TBill 對 target同年期既etf

高位入VISA 屌老母

203 250股 報到 低處未算低

Ching分注入 都均價203?

係 本身205 入 200.50 位溝150股都係202.9幾 不過自己打算長揸

無啦無啦 屌

2月21到仲唔斬仲想溝? 想drop to zero先?

322short左AAPL走得太早

支爆其實影響好大，全球都冧左幾日，美股其實比足時間大家走啦

業績好遇到大跌市，暫時斬曬D CALL

高位入MA

仲唔走既ching

揸住tsla, 見大盤咁樣都忍唔住放咗

真係跌啦今次

琴晚想買FXP 發現未開permission
蝕左

新英格蘭醫學期刊最新的一篇研究論文說,在治療美國第一例武漢肺炎患者時對病情惡化的重症的患者使用美國Gilead公司的Remdesivir藥物後效果明顯，現在已經沒有症狀

Remdesivir本來是治療伊波拉病毒的藥物，但在非洲實驗使用對伊波拉效果不佳,不過在非洲也得出這種藥物對人體無害的結論

美國又拯救世界

向下揸

合成病毒

咁星期一Gild可能爆得好勁

AMD同INTC 跌左啲 係咪應該入

等緊入

大跌應該難d，因傳聞巴菲特入市

息就3成俾美帝徵稅，其實唔著數

點解唔買債買etd

38 - 40先再考慮

其實我見而家開始回落 新手有啲心急入 求屌醒

睇耐d 你就唔會有咁既諗法嫁啦
以前我都係咁輸左唔小冤枉錢
建議攞個模擬戶口j 下先

新手一問，依啲short term ETN 有無到期日？會唔會夠時間要收回？

tvix唔會到期，不過會有時間值損耗

青頭仔等交學費

Profit縮左一半要等到下星期一先可以離場保平安

半導體股最近冧左1成，昨日apple都開始冧，估計華爾街開始意識到武漢肺炎嘅影響，半導體股跌多1成我先會撈，不過最好分注撈

下星期一萬眾期待嘅支爆，可能一開市A股就跌停，到時又帶領全球再冧

睇錯Portfolio

今次其實好多人都以為同SARS差唔多, 但其實比SARS嚴重好多, 係切爾諾貝爾級數的災難, 之前都奇怪點解美股仲唔跌, 攪到我尋日仲入左少少, 原來有滯後, 屋企個醫生直頭話有可能永遠都唔會完全消失, 變風土病

月供都走
短炒野星期四食晒
琴晚加羊
本來都諗住走埋長倉不過創新低先決定

冇咩既，chok住兩日唔多舒服啫
Btw下星期一又夠鐘入貨，留名等睇一入就跌

講緊鳩買果邊
Indexing係唔會搞佢

最奇怪係apple, 明明星期四港股呢邊d蘋果供應商都傳話要停工，但果晚apple仲唔跌，apple起碼280樓下見啦

仆街了追左aapl

TSLA都係, 成間廠係上海, 要停工仲升緊, 但應該最後都要反映

頂到業績期完，高位散一散先再隊

in 月供 we trust

FAANG之中最受影響一定係apple ，希望星期一apple升返d, 比位我put 少少玩下

Tesla 買盤仲好強，應該仲頂到陣嘅

越望就越遠
唔想太高成本被挾就開spread

時間值損耗意思係咪即係
假如跌3成再升返3成
最尾= 1.3*0.7 =0.91
都係蝕左既意思？

唔止呢個架

Amd睇黎要硬食一輪跌幅了

你地手上有幾多隻美國股票?

手痕沽返兩口中國當做對沖

15

甘多。。。。。
每股票，持有幾多股份?

係咪美股都要清倉

1隻 all in v

都唔係話無野可以入嘅~
家陣會主打買備險野
20+ Yr Treasury Bond 同 Utility
會留意埋呢期嘅US REITs Mortgage
大市可以食住花生先入,唔急

316蚊清左倉 aapl 好彩走得快

我都係， 見唔對路 ，有profit 既全走

上星期其實都做左call黃金，put石油

得NEE 頂到下

下星期gild要爆升了

Jan 31 (Reuters) - Gilead Sciences Inc said on Friday it provided its experimental Ebola therapy for use in a small number of patients with the Wuhan coronavirus and is working with China's health authorities to set up a trial to test the drug against the virus.
The company said it was also expediting laboratory testing of the antiviral drug, remdesivir, against samples of the new coronavirus.

同中國合作了，應該即時批核人體試驗，估唔到咁快完

Only tqqq+tmf. 同d qqq put

下星期一反彈

其實一路都有好多間做緊架啦，而且快極都要兩三個月

V and NEE

股市行先過現實架 下星期一就絕地大反彈了

同埋中國一定特快批核，唔理side effect

Russell 2000真係慘，岩岩破頂就要落

睇下佢呢兩日會唔會老系都沖出黎話有效 其實未完全test好黎穩住個市

話一個成功星期一就唔洗跌咁多啦，老系都出黎講

AMZN今日成交量31.67B
已經係港交所成個禮拜既總和

amzn裂口有排回

$47.7 500股 AMD是否玩完

Sqqq and yang

昨晚48.5點解唔走

本多終勝 溝爆佢啦

我48.5入 52都無走到啦

都冇一個禮拜既

三日啦

唉!!!

有無咁撚誇張 連美帝市場都頂唔撚住比垃圾支國拖累

驚咩 美股睇長線 我倒輪4000美金都未驚過 月供繼續溝

跌到300再入

而家係call 唔係正股

回得黎都過埋期結

輸緊USD 400

IG道指再跌2百點

後悔期權落雞仔注 賺得個百幾蚊

進入跌跌月
我等左好耐啦，一直在準備，係時候掃貨

我暫時27500先考慮入第一注

一日就可以到啦

港女IG又插700點，支爆真係帶領全球進入熊市

遠定近call?

IG用來J就有用

一樣
tqqq+tmf 但無qqq put
靠晒tmf對沖，月供落去
唔搞其他野了

無錢了

尋晚早入左啲GOOG
依家有啲淆添

彈返d就走一半先啦，正常回調都5%至10%，今次再加支爆，調整可能去到15%至20%都唔奇

星期一細細地short amd

而家未係大注時候，就算覺得時晨到都唔應該太大注，好易出事，反而要做好對沖

彈到先得 應該全走再等低位再入

Aapl搞咩

IG用黎嚇鬼用，呃貨

供應鏈斷裂

tsla 升咁多 係咪差唔多要還
個支那廠

技術上係咪一開始跌就慢慢入啲入啲
理論就讀得多 操作真係唔識

而家買tsla lp 搏唔搏得過

淡倉已走 唔敢過夜前年股災比佢夾上黎賺少好多

買都買aapl
tsla仲係upslide trend

遲咗已經俾人炒高哂

今時今日隻隻IV都高到仆街架喇

間間藥廠係到鬥快出疫苗 個個想飲頭淡湯 睇黎特價應該好快完

個個都係得1，2單成功個案, sample唔夠大

【特效藥】美國確診新冠患者注射一款抗伊波拉病毒remdesivir後康復

AAPL停曬所有支那shop

中國佔appl盈利16%，apple要向下爆了

好彩aapl放earning嗰陣已經走哂

瞓身tsla

近call 但咁既勢都要大出血啦

rip
利申有貨

重倉咗

我宜家都唔敢app 睇琴晚蝕咗幾多

爆業績果2日仲唔走？ 走一半賺下都好

唔好溝，long put/short call回血

我都重倉 扑暈自己十年後睇番

賣完轉頭重倉沽咪得

10隻正股加15Put3call

我初四o個日清左倉
早走了

Amd又跌乜

msft短期將會成為第一市值公司

sqqq x2

跌支爆囉，半導體股全部高位跌左1成啦

無事兒

上年20入sqqq 仲未穿

勁到仆街

屌 點算
313買左

之前趁低買左幾股 AMZN

+1
各位ching 諗住買乜對沖？Sqqq?

武漢肺炎3月前肯定搞唔掂，疫苗最快都要話1年

short AAPL, AMD, MDB

長揸唔怕

YANG 同 GLD得唔得？但見已升到好高唔敢入

同你個名一樣，習慣左就冇事

呢個時勢一定係買Msft
岩岩出左業績勁靚仔
做開software+cloud service
無咁易受中國供應錬影響

等有朝一日股價插水先加注

無咁易插水
個價守得好穩
琴晚aapl跌4%
Msft都係受大市影響而跌1%

唔跌就買其他

有咩高見 靜靜贏

100$ 開始揸msft 琴日走哂。無得炒股唔炒市，回返再掃

yang

有咩好 growth potential 好似唔大😪

向下炒，有無股推介？

中概

已經做到好大btw p牌點加密回覆😂

我睇岩果幾隻已經接近歷史低位
有d想向下炒NIO

FXP都得架

nio 個揸莊好撚癲
逆市夾到你怕

同意 唔好玩nio🙈luckin炒到50我都唔敢short 個人覺得比較安全係short d中概ipo 炒到兩倍左右就short 少少 好快安全地向下🤑🤑🤑

pdd jd baba
三選一
我put 左baba

中概除左大個幾隻baba baidu 其他都係莊股

半倉係美股，港股清咗倉等機會

MSFT

入MMM 有冇得諗 ?

Msft

岩岩fg出黎做野想投資
睇睇下長渣s&p500好似岩哂唔識投資既我
用咩平台買好 係咪每月固定買就係低風險既投資
想賺啲被動收入。。。

風險係股災嗰陣你無左份工或者你老左退休無收入之類要套現
否則長遠黎講係穩陣投資

所以要用閒錢買 如果十年內要賣既就留起筆錢唔好買

星期一開市

我就係想一部分穩陣投資
一部分就自己交下學費買其他
用咩平台好 睇黎睇去似etoro最岩新手
但又話佢出金難

IB email

25歲以下用IB可以免最低存款金額

利申：我都係新手

條友應該fat fat

大陸股匯市即將於3日開市，中國人民銀行、財政部、銀保監會、證監會、外匯局等五部門今（1）日聯合印發《關於進一步強化金融支持防控新型冠狀病毒感染肺炎疫情的通知》，祭出30大招盼穩定市場。

《通知》指出，免收湖北省上市公司、掛牌公司應向證券交易所、全國中小企業股份轉讓系統繳納的2020年度上市年費和掛牌年費。

這30項措施重點包括人民銀行分支機搆對因春節假期調整受到影響的金融機構，根據實際情況適當提高1月下旬存款準備金考核的容忍度。引導金融機構加大信貸投放支援實體經濟，促進貨幣信貸合理增長。

為受疫情影響較大的地區、行業和企業提供差異化優惠的金融服務。金融機構要通過調整區域融資政策、內部資金轉移定價、實施差異化的績效考核辦法等措施，提升受疫情影響嚴重地區的金融供給能力。

對受疫情影響較大領域和地區的融資需求，金融機構要建立、啟動快速審批通道，簡化業務流程，切實提高業務辦理效率。並支持開發性、政策性銀行加大信貸支持力度，加強製造業、小微企業、民營企業等重點領域信貸支持。

此外，對於在金融租賃公司辦理疫情防控相關醫療設備的金融租賃業務，鼓勵予以緩收或減收相關租金和利息，提供醫療設備租賃優惠金融服務。

為了確保支付清算通暢運行，人民銀行將根據需要，鬆綁小額支付系統業務限額，延長大額支付系統、中央銀行會計核算數據集中系統執行時間，支持金融機構線上辦理人民幣交存款等業務。

上市公司受疫情影響，難以按期披露業績預告或業績快報的，可向證券交易所申請延期辦理；難以在原預約日期披露2019年年報的，可向證券交易所申請延期至2020年4月30日前披露。湖北省證券基金經營機構可向當地證監局申請延期辦理年度報告的審計、披露和報備。

通知還表示，對疫情防控確有需要的，可取消企業借用外債限額等，並可線上申請外債登記，便利企業進行跨境融資。

新手
買左最大果幾隻美股
但一買左就跌左
暫時都係用一半既儲蓄黎投資
想穩穩陣陣賺少少咁
係咪長遠黎講 佢跌少少都冇咩所謂

笑左...

驚咪放哂佢

放晒先啦 肺炎都唔知幾時完 有排跌

窮撚新手用咩平台好啊
真係無人用etoro架？

咩事

唔係國家隊出嚟救市？

etoro比人食價wo

新手我剩係想買下s&p500
每個月都買一定數量用咩平台好
88 ib 富途 ft咁多選擇
唔識揀啊

有政府唔驚

想穩陣 買美股不如買 ETF

Ib

唔識睇市可以供ETF

我用,25美金出金長遠不算貴,貪佢簡單 我新手too

Firstrade最好

十皮

點樣開始買美股呢?有冇咩網推介?

美股認真討論區 CXII

又唔睇#1

Google完
其實係咪姐係基金

此基金不同彼基金
一般基金收你幾個 %
指數基金收你1% 都無

星期一等支爆

選擇困難症啊

大陸就算點救，星期一都要跌啲，佢高位唔回返啲，點都托唔住啦

有無人買tvix

8225求奇拎隻藥話有效都炒到

港股分析個套同美股係咪好大分別

amd hsbc disney Nike ccl bynd 長hold定而家即刻放
而家全部都跌緊唔知點

爛肉炒夠啦 仲唔走

bynd我一定炒, 而ccl最近爆幾單郵輪傳毒又停航, 遲早出事我都會走,
其他長hold冇問題啦

bynd我一定*走

阻止唔到跌市

仲揸緊JPM

dis 等收皮啦電影業務又縮
上海迪士尼又封鳩左
冇左大陸票房我睇佢下半年條數有幾肉酸得幾肉酸

50蚊貨

仲有1日

如果有賺緊錢就起碼走一半先啦

又多2千宗，大陸而家應該集中係疫情度，個市應該之後先救

其實正股係唔驚既 但可惜你唔係

216入左fb走唔走？長渣兩三年

揸到月中

根據揸tvix輸嘅經驗 走一走等佢回一回再買好啲

走左先

你自己諗3年後重有無人玩facebook
買美股要咁諗，股價係反映緊未來願景
建議你search下Xanga,Msn,Yahoo結局如何

咁 FB 業務又唔係淨係得 FB 既
利申無貨

我覺得TWTR遲早取代FB，雖則我都認同FB有其他業務
TWTR如果有直播應該可以屌打FB

FB 玩緊 VR

IG大把人玩，不過比抖音打緊

港股宜家啲div yield好吸引

其實近一兩年fb好似終於完全打入第三世界既市場
因為好多非洲同拉丁美洲國家網絡普及化左
同埋呢d地方嘅智能電話使用率又高左
仲有佢地個代幣服務係d金融落後地區都受歡迎既
所以就算第一世界少人用左
Fb用戶個數無咩大減
當然投放係wts同ig既業務都好穩健
不過個人對呢種奶共既美國企業無咩好感
利申:無貨

有d股成7厘

大家嘅焦點係聽日支那股票開市，支那肯定會叫國家隊死頂，反而債市，匯市同樓市，應該會GG，支那最傷其實係呢3樣

直接禁止沽咪得 洗乜托

睇落a股聽日一開市即跌停先

蝕時間蝕死

Fb其實呢幾年業績都係升緊，雖然美國業績跌緊但係佢大大力打入咗亞洲市場，但係2018年嘅私人風波令佢傷左唔少，到而家市場上價值仲係Undervalued，比起蘋果， msft嗰啲抵玩好多

賺息蝕價

之前賺但冇走，而家全部都跌，係咪擺係到算啦

係 比想像中個value低好多
但過唔到自己個關
諗住後日睇下Google財報係點再算

未驚過 你覺得個肺炎真係控制到咩

見大家講咁多券商 想問其實有冇人用致富買美股

tvix比人day trade/過夜trade架，你走去hold半個月
btw,既然你咁有自信，祝你成功

Tvix要買到前幾日買啦,依家應該炒完

一手樓市 點救

堆內房，隻隻都高息債
內地封城賣唔到樓、套唔到錢 已經仆街

聽晚入yang會否太遲

咁你應該買SQQQ
VIX邊係咁玩

你無貨底，一反彈你頂唔頂得順？
3倍波幅

可能長遠市跌會賺，無人知
但都可能一入完，中國on9政策救市
yang急回20%，幾日後再跌
你承唔承受到

國家隊點頂呀?國家隊沽得仲快呀!
國家隊一頂咪接曬外資沽貨啲蟹貨，只有大戶一開市鬧快沽等老散變成手蟹

聽晚先入應該升到58 60咁上下 睇你對中國有冇信心

多謝ching意見🙇‍♂️我再諗清楚啲先

IB 收到EMAIL bynd 有內部人22/1 掃左12萬貨

繼續hold 佢老母

回購？

唔好咁啦

邊個沽貨就湖北直送

其實等埋業績係好係醜都要走

支那d屎忽野，最後5分鐘先出黎暴力救市都有可能

玩TVIX 好似玩牛熊咁，快上快落

救唔救到都成問題
災後經濟好難搞

其實唔一定買yang
你可以

想問下 內部掃貨即係點？ 公司入面都睇好？

bynd我$117 走左
amd打算聽日放埋佢
我仲有bti猶豫緊

Strong hold 緊tqqq

無耐就會上返去

3333 千幾個project 停工
支爆了

etn 長揸輸死你呀

無可能呀

星期一睇下個市係調整緊定真係下行緊 先放哂啲lc

星期五入左張LK lp, 輸到傻

想put amd

國家隊真係allin 救市
問題宜家全國爆
仲用錢救市真係有支國特色

ON9無限極

支式中文真係睇死人

救鬼到咩

深淵式背離既陽燭

大陸救到，咁天黑美股都有升返既機會

1001